［銀行定期存款］邊間做美金/港元最抵？

想搵間銀行做美金定期，有冇巴絲知邊間最抵？
暫時知中銀6個月2.45%
本金大約10 萬usd

中信高啲

巴打有係中信做定期？ 有冇話要咩條件先高%。
有d銀行係幾高但要買賣外匯/ 新資金先比做

中銀啦

Dbs美元定期 2.5% 6個月

渣打美金3個月2.6

Usd citi定期

上網睇得1.75%

落行有馬拉松 做埋今個月 要計對比

計兌率 ?

睇你9月30戶口有無美金 有既要計對比 多出黎既先做得

第一個月 2.18
第二個月 2.50
第三個月 3.25

拉平均有2.64, 而且係活期

不過D息要2019年6月30日 前先派喎

月底月月清喎

我搵唔到既

如果我新戶口呢，暫時得恆生/匯豐戶口，呢2間都係得0.x%

咪唔洗對比 帶夠10萬港紙up既美金就開得
利申 員工

靜係得呢家有優惠？，咁三個月後我咪要將d轉過第二間做定期 。想搵間長期都高定期利息

長期無啊 呢家差唔多間間都要你新錢先有高啲
有興趣可以搵我 佢做埋今個月 下個月唔知出唔出

中銀好似長期做緊2.2-2.45 ，有fd成日做

員工 6個月2.8

咁你覺得我係咪員工呀，你死入來係引戰？

咁都唔明

咁我都唔係員工，呢d錢係要比人賺嫁啦 。 最後應該會揀中銀，打左去問 長期 50萬以下2.25%，50-100 萬2.35%。 同其他行唔差得遠，但有得長做 。聽日打埋去dbs/中信問埋先

岩岩打左去渣打問，佢話新資金6個月 1.95% ，唔係新資金就0.55%。 點解得中銀咁高，唔洗新資金都有2.3